陳浩天，請你放心！

你會同梁天琦一樣

比學獨聯消費

搞到咁揚

原來你眼中聲援等於消費

唔怪得你從來無撐過抗爭者

泛民都成日聲援，咪又係比你踩